你哋會唔會介意乳頭內陷嘅女仔

好似得好少人有咁嘅情況 自己乳頭內陷好似真係好奇怪咁

有無圖

會
利申見過揸過好噁心

hello moto

好撚正 我幫你啜返粒lin出黎好冇

Better than no ball la diu

自己上網搵

點解噁心

屌自己上網搵啦

唔介意

Av界有高橋聖子

唔知
可能條女本身噁心都關事掛

10

唔會，捽下會硬用凸返

我都幫過啲女仔啜返好，要唔要幫吓你？ 同我祕書約個時間！

反而冇乜所謂

愛你唔係愛你粒lin

唔係乳房內陷就得

好想幫你啜

乳房內陷

想知會唔會扯LIN旗

會 但係個型同正常嘅有啲分別

我覺得勁正
以前ex係依type 用口玩到佢慢慢扯Lin旗

男的有得攪就ok啦，玩玩下又凸返出來，小事吧。

反而有波但乳頭內陷和平胸比較⋯⋯男的會介意那樣多d？

學術上可唔可以講下點解會咁？

以前ex係勁大波但內陷
但奶奶下會扯好正 唔知係咪慣咗
依家見到大粒的覺得好核突
其實唔係平胸就得

幫你吸返出來，認真

徐若圈 未內陷“囉

好正 可唔可以同你做愛

你見佢咁紅咪知唔介意

冇圖真係好難想象喔
想同你探討下比意見都冇從入手

好撚正 好鐘意

係我真係咁得閒為左答你呢個post上網搵圖黎比意見你咩
唔識分莊閒

睇番樓上以為我女朋友好罕見，原來都有一啲女仔係咁
唔介意既，都唔係好大影響啫

男人內陷又點睇

留名睇人答仲正

你唔影自己起碼上網搵幾張啊
下下睇post叫人自己google

內陷仲餵唔餵到母乳？

成班人睇AV多,
以為個個好似高橋蟶子又大波又會啜返起
有啲係點整都係凹，摸唔到有嘢

俾我中出就冇所謂

純文字討論

我唔介意

睇醫生啦

無圖真係好難溝通

無圖無討論空間

幾頁都無圖？

我幫你啜返凸

我都想試，可遇不可求

係咪桃乃木咁？

連登仔連女都無，點會介意

唔係乳房水陷就得啦

只係介意唔靚嘅女仔

輕微凹果啲好正

唔洗戴bra

樓主我女友黎？

巴打識貨

未見過

見過
High個陣會正常返

樓主講個隻係成粒lin凹哂入去 好核突 去做手術啦

Tg?

大唔大波先？

成班都岸撚九
冇圖係度討論
屌你老母樓主你搵都搵幅參考圖丫
搵都懶搵要人幫你搵撚埋
唔係女人大撚晒架屌你老母閪

做完手術凹左應該咁就一世
覺得自己唔配做女人了
鼓勵男友去搵另一個完整d既女人

點解會冇圖？

見過 好似emoji 隻眼😑

agger
樓豬好不孝

介意得過連女朋友都無？

原來有問題架 女朋友單邊都內陷 但刺激下佢又凸返 我經常性咁整佢 望住慢慢凸出黎好正

好難啜

話唔會介意嗰d連登仔
問心啦
兩條女，一個凹，一個凸，你點揀

冇得整？

會，試過，感覺好怪,啜得唔爽

桃乃木嗰種真係完全陷咗入去…睇佢啲片嗰陣，成日都想幫佢啜返出嚟…

如果你無Ecup以上就會好奇怪

太細波

有乜所謂

希志

好多肥仔都係咁

我男 都係咁

其實有啲難搞 自己介意

但係想問 其實係點解有呢個同成因
遺傳就唔洗講 異變都唔會太多解釋 但缺少定多咗啲乜？

咁

正撚到瀨屎, 樓豬試下搵inverted nipples嘅h漫就會覺得真人都好吸引

會 好嘔心
第日飛咗

其實女人介唔介意男人龜頭內縮？

不知幾正
扑野果陣多樣野玩

唔少女仔有內陷，好似有後天改善工具

BTW，一D 都唔好玩

肥仔波就收返埋啦

啜撚返出嚟粒lin會扯到好高

我以前條女都係咁
不過佢好大波
玩波都夠玩
係無得啜Lin頭姐

幫你啜番出黎 call我

做咗廿幾年人
睇到呢個post先知自己有呢個問題

Same here，好驚俾人知

幫佢啜翻出黎

你以為～

【先天性乳頭凹陷】
1. 遺傳：據臨床觀察，母親及其母親一代人中有乳頭內陷史者，下一代罹患乳頭凹陷的可能比正常人要高。

2. 乳房組織發育不全：乳腺導管和周圍的肌肉纖維組織發育不完全，導致乳頭凹陷。

【後天性乳頭凹陷】
1. 穿太緊的內衣：女孩胸部發育期間若穿過緊的內衣，長期壓迫乳頭，很容易導致乳頭凹陷。

2. 感染：主要是乳腺導管炎同時伴有纖維化瘢痕，導管痙攣萎縮就會影響其正常發育，引起乳頭內陷。

3. 惡性腫瘤：乳房惡性腫瘤會導致乳頭內陷，所以原來乳頭正常的女性，如果出現無明顯原因的乳頭內陷，應進行乳房影像學檢查，有助於診斷。

修正案 其之一

乳癌是女性最常見的癌症之一，而乳頭凹陷正是其警訊！但並不是所有的凹陷都是病～

生完bb會唔會影響餵奶

啜到扯返起lin旗

bb無人奶食好慘

hi

程度較輕的乳頭凹陷不會影響正常授乳，如扁或短的乳頭及臍狀乳頭;而嚴重的乳頭凹陷則表現為乳頭深陷於乳腺內，不能拉出，此種情況則影響授乳，並且易發生感染，要盡快做乳頭矯正手術。因此，如果您的乳頭只是稍有些扁或為臍狀乳頭，則不必擔心哺乳的問題。在哺乳之初可能會有些困難，但仍應堅持哺乳。方法是：每次將乳頭輕輕拉出，送入乳兒口中，待其能含住乳頭並能吸吮了，即告成功。但因乳頭通常是內陷的，故應特別註意乳頭處的清潔，平時應經常將乳頭拉出清洗;哺乳期間，於每次哺乳前、後均應清洗乳頭，避免因乳頭周圍殘留乳汁及污垢而引起繼發感染。如果您的乳頭凹陷很嚴重，則不可強行往外拉、拽乳頭。確實不能哺乳者，應盡早回乳，以免發生急性乳腺炎。還有一種方法就是將輔助乳頭戴在乳房上，讓寶寶吸輔助乳頭～

以前條女都係咁 好鍾意meet番佢粒lin出黎

最正

揾醫生check下好
Retracted nipple係其中一個乳癌病徵

高橋聖子嗰凹lin超正

相有冇全set 得一張唔夠喉

屌你老味粒lin成隻寵物小精靈地鼠咁

可以試下用bb飲奶個d樽吸番出黎
利申 以前都係咁 幾有用

姐係點

前女友係輕微內陷
啜副佢粒lin硬就會凸返出黎
我覺得仲好玩仲趣緻

好撚污糟唔夠狗膽奶

整左反而會介意，因為唔係純天然

幾好吖唔會飛釘

吸返出黎?

我明你架樓主
阿媽遺傳
我都好介意
但估唔到竟然有咁多人唔介意

咩cup先

啜出來好玩得來又有成就感
男人好鍾意ga

其實真係無男人會介意 你見d 紅嘅av 女優都有呢d 問題
但唔知女仔會點睇女仔fd 有呢個問題

做手術啦

妳粒lin敏唔敏感先
敏感就係最性感
不過無都無乜大關係

Ex係咁 可以啜返出黎 好得意

( Show Blocked User - 三侠好人 )

以前乳頭內陷 依家比男朋友啜左出嚟
愈啜愈大粒

以前個ex係啜返出黎佢會太敏感同埋會有積又臭

由小訓練bb 奶lin先有奶飲

凹果啲先正，識唔識野架

我連冇乳房都唔介意
點會介意乳頭內陷

屌你ipad咁，比你凸粒lin出黎又撚用咩？

超正
啜返出黎先慢慢舔
舔到扯lin旗再用條脷頂返入去
諗起都扯扯地

絲打唔使驚架
比個tg我等我幫你啜返粒內陷嘅乳頭出嚟啦
最多唔收你錢

個個話啜番出黎
我試過係最嚴重果隻呀
即係唔識凸番出黎果隻呀!!!!!
屌晒你地老母

通常內陷lin都係細細粒
好得意
未見過大lin頭係內陷lin

有2個sp都係咁
不過有感覺會彈番出黎

好多人都係咁架啦 大驚小怪 扯lin 旗冇事咪得

有啲扯都唔會有架喎

講常內陷既都好撚淫
奶下啜上粒lin就凸返起
好撚正

幾好丫，多2個窿屌

我細個係但上咗中學就陣返出嚟

可以奶返出黎

白滑大波彈手 冇乳頭都得啦

食過條女冇左粒lin

凸都難喂啦
凹一定唔得 要搵工具輔助

真唔真？

真 食完一次之後唔敢再食佢

做手術無左？定天生無？

話天生
個lin餅冇左粒lin真係好怪，好似爛lin咁
就好似手制冇左個口，打fifa想射都射唔出咁

我係有個ex G cup但乳頭內陷, 你既有波同我既有波既定義係咪一樣?

諗起有段gif
有個肥仔乳頭凹陷
佢老母將個衣夾夾住和乳頭
再攞衣架增加重量
痛到條仔痙攣

唔介意，仲特別鐘意添，我搵左好耐都搵唔到，樓主可唔可以嫁俾我？🥰

自己好介意，好想做手術整返正常
但原因唔係怕男人介意
係因為唔想他朝有一日真係生BB既話會餵唔到母乳

我想試下，邊度識、

好似桃乃木咁正嘅又點會介意
整容前後我都ok

po 多啲圖唔該

可遇不可求

唔會 因為未試過

仲正

學術上 依d 叫inverted nipple..
都好常見，天生既
唔需要介意
利申: 絲，工作上都間唔中見到有人係inverted.

屌 仲粗過條撚

高橋聖子？

我屌你老母閪呀

會啜番佢出黎 好正

真架

有朋友有呢個問題
然後佢去左台灣做手術整返凸

有粉紅色咪得

生完bb餵人奶就冇野喇

餵到 但初期bb細 係麻煩難食d 要搵姑娘教姿勢
不過可能有bb會覺得要用好多力而放棄唔食

個ex以前都係咁 鍾意一個人就唔會介意
講起又有啲掛住佢

咁咪慳返買乳貼d錢

但做完手術仲餵唔餵到呀？
第時bb牙痕咬 會唔會有影響？
我一邊凹 2個小朋友都餵到

三上都係啦

會，望都唔想望唔到，屌你依家諗到都覺得核突

十分介意 啜唔撚到lin 頭

女朋友一邊內陷一邊正常 又唔會介意 不過通常玩佢正常果粒多

理得你內陷 突出 定 得一粒lin 啦，關我撚事

自己吸出嚟啦

有波你玩仲阿支阿draw

由凹變凸好正啵

好撚正

唔會凸點既女仔

我明
雖然我唔係凹，但粒lin平到好似未發育咁
依家先知係缺陷

證明介唔介意最後都係取決個樣同對波

自己又點吸自己果粒呀

幫你啜返起佢

細 得70c

屌你哋都係想睇j圖啫 點解唔自己上網搵

睇你嚴重情度啩 輕度嘅都餵到 只係難啲

同啲衫有磨擦同凍都會飛釘

70c only

洗得唔乾淨

冇諗住生 係怕會影響性生活

C都幾好啦，都算好大

掛住人，定掛住人粒lin?

唔係，個問題係你開po黎討論，但係你唔搵圖要我地自己搵搵完再同你討論
你冇野下話？

拎個衣夾 夾住訓

唔帶bra都唔會飛釘

聽到都痛
對身體無咩野都唔理啦

輕微嘅

咁咪可以用條丁督入去屌乳房囉

唔介意，只介意無波

所以你條J直徑有無1cm？

啱啱好有！

我都有呢個問題
跟住琴日google search完發現有工具可以幫到手
頭先都有絲打提過嘅 媽媽擠人奶嘅嗰啲泵
我細個嗰陣因為媽咪有 所以用過
但好快就縮返埋
於是就去左淘寶望有冇得賣
結果！
真係有！
依家運緊落黎
期待結果係可以幫我拯救返我對乳頭
因為咁自卑咗好耐

要勤力泵 泵住過夜先有用！開頭用個陣真係唔覺有效，之後慢慢就有！加油再比男友啜下就夠做

不過有時因人而異如果做到既就繼續做落去做唔到既再睇睇第d方法啦

介意

如果係粉紅色既話，我幫你奶到佢凸起啦 ｓｕｐｅｒ！

冇男朋友 努力啲用泵算

肥

慘得過冇波玩又內凹

70c個乳量=75b=80a 其實唔大

去識返個啦，真人好過機器

岩岩諗起個問題，如果你70C換返做寸咪得返28c？

吸返出嚟咪得

可以做整形手術，洗少少錢令自己開心有自信，Why not??

唔使飛釘

有得玩返凸佢不知幾得意，點會介意
如果完全平胸又或者唔比我玩lin就話無癮姐

32c

冇問題，識玩可以好好玩。